[左膠炒車]多倫多11歲女童報稱上課途中被人剪hijab 已被證實係fake news

之前蘋果都好似有報
穆斯林女11歲就識報假案真係勁
#metoo

左膠會白事當紅事
話好彩唔係真姐